1月去西班牙Madrid

有冇人都係差唔多時間去
因為決定得好臨時 所以自己唔知去邊好

1-2日city
一日Segovia
一日Toledo
二個都搭巴士去較方便

搵埋時間睇波

我剩係得3日去 city有咩值得行下

市內景點一般貨色,一日行得晒啦,全步行
剩返果2日咪Segovia Toledo

Couchsurfing啦 搵local 帶路實冇死

Madrid 3日, 朝早去皇宮, lunch 穿過西班牙廣場, 下晝行公園 or shopping
D館就睇你有無興趣
#2 個兩個城都幾建議去, 不過遊客都幾多, 但古城feel 重好多, 影相都幾好睇

Madrid 梗係行museum 啦